[兩分鐘學識] 芫荽豆腐湯

有冇巴絲打同我一樣無茜不歡
如果鐘意ge，快d整個芫荽豆腐湯隊隊啦
最近天氣熱，飲兩碗開胃消瀉嘅芫荽豆腐湯
暗瘡都少d，心情都靚d
有興趣就click入面了解詳細做法啦!

多謝各位巴絲打支持！鐘意我地教學嘅可以俾個like同subscribe 我地 有咩想學都可以留言講啊！

上回教學：
蒸水蛋

芋頭椰汁西米露

港式麻婆豆腐

日式咖哩雞肉飯

日式照燒三文魚

梅菜扣肉

交功課
真係好撚臭
洗菜已經頂唔順
俾老豆老母飲算

咁撚孝順

清熱下火吖嘛
夏天煲就最啱
真係好撚臭呀

正唔正先
飲兩碗對身體好啊飲啦

一啖都唔要呀

成臉暗瘡就知死

我鐘意飲土茯苓牛大力湯
一樣清熱解毒架

我以前阿媽都會煲，雖然個湯泥水咁嘅色都好好飲
好耐冇飲過仲有黑豆煲湯都好正

你都快d試下煲啦

你嗰邊應該好難揾老火湯材料喎

我都好鐘意食芫荽 我可以試下整呢個
個根唔好扔呀 刮走面頭d泥 一齊煮
最重味最香就係個根

你識啲嘢喎！！！

得d乾貨，濕貨真係冇所以淨係可以滾湯

我。。。。連埋根會頂唔順太大陣味

我落一塊葉都頂唔順

等你返屋企飲！！

我奶奶本身過黎幫手睇b，點知張機票cancel左，搞到黎唔倒
依家騰晒雞

臨時臨急揾陪月好貴架喎

唔搵啦，兩個人照顧冇事掛

揾定奶奶攞湊仔經先
你唔識都可以問我
我同老母都有湊女經驗架
可以即時答到你架

湊女經驗。。。難道你。。。

我有份湊大細妹

應該冇事ge，都係餵奶掃風沖涼換片
最怕中武肺

芫荽正都不得了平時冇胃口會煲蕃茄豆腐湯 下次就試呢個!!!

我祝你哋冚家平安健康兼富貴

蕃茄豆腐湯酸酸甜甜都好正

大家咁話

唔食芫荽 btw 睇完幫推

將豬肉轉成魚會更加好味

係外國住冇生抽老抽
就咁落鹽得唔得

牛大力係超神奇，以前踢波同跑步搞到對腳肌肉疲勞扯住扯住，正常都要抖2、3日先冇事，但係飲2碗牛大力湯第二朝訓醒就冇事

多謝支持

美國冇鯪魚肉賣將就下

你咩國家？我係美國，普通超市應該都有soy sauce蠔油賣
落鹽都可以，不過味道會差緊d

你講到我都好想飲

芫茜豆腐湯，識煲一定加埋新鮮魚片

番茄薯仔湯，識煲一定加條煎香嘅紅衫魚

我日本
紹興酒都係附近買唔到

萬字醬油日本應該有，當生抽用就可以其他就難搞d

我依邊新鮮魚得cod catfish 同snapper
有新鮮鯇魚片就正

仲要好好飲

依家仲有五日好緊張

你開刀定順產呀？

未知啊，預產7月20，好似話如果20號都未生，先會再決定下一步
希望佢快d出黎已經好期待到底係咩樣
好想咬佢塊面

我見你個b嘅3D相都幾靚，鼻大大咁
如果一出世就肥嘟嘟成隻小肥豬咁就正

鼻大大已經夠死眼細鼻大

鼻大好福氣呀

醜怪b

唔醜怪我鐘意呀